［前度］有無試過拍緊拖好掛住ex?

真係替個現任慘 自己付出咗咁多去愛樓主 結果換番嚟嘅係放唔低EX